免費選股器

想問有無啲免費選股器，可以揾到裂口高開或低開股票？

連燈

推我都想知